訓左無睇，想問fns史上最強idol選拔nmb死左去邊

冇左山本彩之後唔見晒影😱

山本彩48

IZONE+4689

嘩屌垃圾團原來有人睇